Have you ever considered any real freedoms?

Freedoms from the opinion of others... even the opinions of yourself?